一人一個男朋友出軌既故事

我都好驚

你閪佢咪出

突然話淡左要分手
結果發現未分手之前
佢已經帶左條女返屋企扑野

個條女後尾聽返係因為佢frd想溝
但比佢溝到

然後佢最近不停同佢啲朋友講
條女技術點個啲，佢朋友講返比我知

最慘係明明有比佢扑都要出去食

完

上面即刻有個bra既廣告

唔夠人靚

當年同佢一齊左一年
比我發現佢帶左條女上佢屋企
睇相條女又柒又矮又黑又平
跟住散左
然後佢一個月後搵返我認錯
年少無知原諒佢 一齊返
之後條女仲要add我fb
係街撞過條女兒仲柒過真人
自問自己唔差
呢加好後悔點解唔玩佢

點樣發現

男朋友呢家嘢⋯⋯

Lm

More

可能條女pink lin,你得啡lin

一人一個女朋友出軌的故事

有更好既野咪出軌
停留係同一個人身上真係最on9
利申最憎女人感情至上,分手其實好小事

送人返屋企 送撚埋上床